想問下各位平時用咩方法逼自己做assignment

如題

明明今個weekend勁L多嘢要交
今日一定要開始做, 但係都係完全唔想開工, 勁無心機+集中唔到, 明明自己都知捱埋呢個禮拜就完sem

想請教下各位平時遇到呢D情況會點解決

Deadline 來到
自然會做

print出嚟釘喺額頭到

做完一part獎自己打機

Same
打到停唔到手

我係做25mins+玩5分鐘mini game
loop左4次後會比自己15分鐘玩
就咁做到夜晚先會比自己打機

我打咗幾句就打兩粒鐘機

明, 睇咗幾頁source就走咗去睇youtube

search RescueTime or Freedom - Distraction Blocker

我通常係utube播住study wif me等自己冇得睇其他片分心

extend完既最尾一日就會做唔洗誘因

如果讀IT會死人

交分前交到咪得

[member］
同自己講要贏班支那仔
[/member]

首先收埋自己部手機係個唔起眼嘅地方

集中五十五分鐘 休息五分鐘
集中嗰時block曬所有唔關assignment嘅嘢

用 Forest

算鳩數
明明有篇assignment有幾個月時間比我做
但完全諗唔到寫乜
係last day先會突然諗到野寫
用左16個鐘做起2千字
所以唔同最後一刻，你都係寫唔到野

由中學開始已經無視deadline
依家通常deadline前幾個鐘先開始做 deadline後一兩日交返
限自己喺扣一個sub-grade嘅期限內要交到